# CESSPOOL

## セットアップ

1. シティタイルを市長誕生を含めて人数x3枚を並べる。
2. イベントカードはA面を上にシャッフル。STAND BYにブランクイベントを配置
3. プレイヤーにはドラッグボード・100万ドル・初期構成員を配布
4. ホームタイルを配って1番の人がスタートプレイヤー。
5. スタートプレイヤーからホームタイルを配置(改変)

## 手順

### 1 購入

* 構成員は100万ドル。1Rに一回。3枚ドローで2枚戻す
  * 全部で3人しか雇えない。
* 原料は10万ドル。10個まで。
* レアドラッグの決定
  * 1番が青なら青青
  * 1番が青と白なら青白(not 青青・白白)
  * 3つ同数なら無し。
* 仮の取締強化の決定
  * 1番が青なら青青
  * 1番が青と白なら青白(not 青青・白白)
  * 3つ同数なら全部

### 2 派遣

* 手番順に構成員をマップに配置する
* 配置できるのは自分の領地または自分の領地の隣接地。
* 構成員を派遣した瞬間シティタイルを公開する

### 3抗争

* 同じタイルに複数の構成員が派遣された場合抗争の処理をする。
* 公開して勝敗を決める。勝敗はジャンケン形式
* 一人勝ち以外は全て相打ち。負けたら死ぬ。相打ちも死ぬ。山札に戻す。
* 領有トークンを置く。

### 4 製造

* ドラッグボードに原料タイルを置く。作ったふりもOK。
  * リークはペアにせず1枚のみで良い
* リークのみは製造ではないので土地の収入がある
* 公開してリークがあれば取締強化指定ドラッグをあらためて指定
  * SNITCHの注意
    * 1番が青、2番が白なら青青と白白(not 青白)
    * 1番が青と白、2番が緑なら青白と緑緑(not 青緑・白緑・緑緑)
* 取締強化指定ドラッグは廃棄原料とする
  * 廃棄原料情報は公開
  * 廃棄原料は勝手に譲渡できない

廃棄原料は100万ドル銀行に払ってロンダリングのみできる

### 5 イベント

* 市長が出たあとのB面はこの時点で公開(事前にはわからない)
* イベントで逮捕される場合がある
  * 回避には捨て札x20万ドルもしくはプロフェッショナルを捨てる
  * 逮捕されたら原料・廃棄原料を捨てる。一回休み。

### 6 清算

* 麻薬の収入を得る
* 麻薬を作ってない場合はホームタイルの効果で土地の収入
* 構成員に給料を払う。払えないと破産。
* 破産するとゲームに勝利はできないが他人の妨害はできる
* 終了条件を満たしてなければ手番マーカーを次の人に渡して1へ。

## 終了条件

* 土地全てにトークンが置かれる
* イベントカードの山札がない
* 一人除いて破産

### 最終清算

* 土地は100万ドル。市長は300万ドル。
* 廃棄原料で100万ドルマイナス
* 逮捕されていたら逮捕ペナルティ

## その他

ルールで禁止されてなければ何やっても良い(手札交換など)
